個fd老公用一張婚紗相表達自己週年紀念

老實講張相係影得幾靚
好有幸福嘅感覺
但其實張相係我個fd個ex
唔收錢幫佢地影…
話係送俾佢地做結婚禮物

屌你又係毒撚埋單

但呢啲野無理由Facebook回應講
所以開個post